證監會大舉出擊 凍結9家經紀行客戶資產

證監會大舉出擊向9家經紀行發出限制通知書，禁止處理其客戶帳戶內持有的若干資產。相關帳戶與2018年至2019年初期間中國鼎益豐（00612）股份的涉嫌市場操控活動有關。

9家經紀行包括：富途證券國際（香港）、廣發証券（香港）、國泰君安證券（香港）、海通國際證券、東方證券（香港）、軟庫中華金融服務、申萬宏源證券、新鴻基投資服務及雲鋒證券。

該等經紀行並非證監會今次進行調查的對象，而它們已就有關調查作出配合。限制通知書並不影響該等經紀行的運作或它們的其他客戶。

搞咩

即係點

若干資產 ONLY

之前唔係有連登仔話唔搞中資咩

一通又贏

呢幾間封晒就精彩

富途證券國際（香港）

間行都唔係重點
證監係封某幾個莊

向上炒又拉又鎖，向下炒跌九成無問題

612呢隻野遲早大棍落收割 而家早一步咪有良心 d莊走唔甩

上面堆人文盲嚟